武漢江漢飯店大火

雖然支那狗既野唔關我地事，但係都開心下今鋪真係水深火熱

轟呀

猛火煮狗肉